人係邊？機場嚴重缺人！

一入到來嚇親，黑衫竟然仲少過遊客，你地去晒邊？仲唔出來？

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

[緊急分析]法！不！責！眾！

p

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

機場 見

麻煩大家上嚟離境大堂大合唱！！！